咪撚打陣地啦，返去自己區開花

咪撚打陣地啦，返去自己區開花

不被捕，不受傷

邊個話要返轉頭打陣地
邊個就係鬼

Push

同意，推！

港島九龍集人數比國際傳媒睇 show比佢地睇香港示威者收放自如 完全可以和平 唔似班popo
返返去地區先裝修政府部門 保皇辦事處

推

Push push